銀魂 672中文

賭博默示錄
聲音很大的人

Hata皇子去左邊

變左人造人??
似玩非玩咁, 想點..

咁好打嘅
係神樂?

似神威？

最尾果個就係

4子之中
高杉應該係生活最好既一個

開司

madao

對白似神樂

個標題笑死我

似沖田

You are fired!

坂本連個鼻都尖埋

應該係神樂
一黎識陸奧，二黎一見面就毆打新八睇落似神樂嘅反應

睇完日文版
句對白最後有個アル
應該係神樂

坂本嗰下笑到我仆街

新政府軍VS幕府軍

銀魂似乎仲有段時間先會完

其實虛係咪無死到

給坂本一罐啤酒

仲有一個和也黎